你地童年有無見過依啲野?

進化到

玩:

諗返起真係覺得時間過得好快

高達磁貼 以前小學一班人喺檯上面鬥chok人地嗰隻落地下真係好正

童年回憶

90後尾

正

磁石書簽仲有好多係屋企

你地童年要玩大陸貨真係慘

高達磁石 以前成日想要識閃個D

彈擦膠

第一支雪條

波子棒超好食

眨下眼已經出左社會做狗啦

真係童年回憶

好好食

麥頭搖搖真係垃圾 日版靚好撚多

大家有無買過三國傳高達卡牌蝦條 啲卡小學有儲開

仲有依啲模型

雷霆萬鈞依招依都唔知打爛左幾多人屋企既野

係呀 成日放學都去7仔買支食 我印象中好似有綠色包裝 係青檸味

我食開蘋果成條脷咁款 正到痴線

超人魷魚絲十蚊五包 每包一隻襟章
初頭真係會飯都唔食 一日全部都係食魷魚絲
最後魷魚絲拎黎扔 淨拎隻襟章
同同學為彈襟章 玩生死 贏左拎輸果個
當然彈擦膠 天下太平 東南西北 等等一定唔少得
有時真係好懷念

六角形磁石已經係第二代
以前啲高達磁鐵好鍾意小息嗰陣攞嚟彈

lamlam 脷

伯母都好多人玩

90後一定有
00後班垃圾就唔知

以前同鄰居玩超人襟章俾家姐屌嘈
跟住之後我就再無玩過

Seed d

lam lam 脷真係正 表姐一定會買比我地班細路食

高達磁貼印象中唔平，係咪要買保礦力先送？ 細細個呀媽話唔駛飲保礦力，因為貴

超人鐵餅要買魷魚絲先有得送，我間小學都幾多有錢仔，以前一小息，有錢仔會到小賣部一次過買十包，跟住開黎要左個鐵餅就唔食包魷魚絲， 亦都試過有人買十包開完鐵餅之後，真係自己一次過食晒十包，之後條友個口臭到嘔

我既鐵餅就係有人有相同先送比我

個陣時為左個啲磁石 水動樂當水飲 幾驚自己會飲到腎虧

唔知點解以前覺得呢條撚屌鋼琴友好撚靚仔
利申: NOT GAY

以前十蚊枝覺得好貴，唔捨得買但見啲同學有又唔抵得 死慳死扺去買儲左幾個

見啲人有幾十個，真係痴線

冇發現個時好多樽上面都係冇磁貼嫁咩

記得以前中學課室窗口下面嗰層個冷氣機槽頂有禁斷定瘟神磁石書籤 諗過去執

諗起磁石 D人去7仔直接拎走

啲超人牌我仲有成筒

兩隻雪條都好正 個啲雪糕杯都好正，有玩具抽

抽到重覆既就會拎返學校同其他同學交換返佢無個啲 小學就係咁就可以開心一日

超人牌仲記得係儲夠101隻換GAME BOY

磁鐵！！
有d會有反光 好罕有所以特別勁（細路眼中）
抽到渣古會好唔開心

全部都係小學回憶

奇趣杯d公仔屋企仲收埋一堆

一講就諗番起以前小學生既生活片段，好懷念

有冇巴打記得有隻叫AJ波既玩具？

含撚雪條

我個高達磁石有一套
唔知值唔值錢

有無人玩過微星小超人

Seed果時已經開始儲
當時抽到自由應該係童年最開心既其中一件事
Seed d同第二代都有儲但太多根本儲唔哂

好懷念 生活唔開心既時間 攞返出黎睇諗返起細個既童年回憶 個人都開心返啲

我係冇seed 第一代
但想當年真係飲左好撚多支

當年抽到基拉真係好開心 仲要係全班第一個有

記得個陣7-8蚊支 好似係
我得呢代係齊

啲玩具多數係不倒翁黎

個陣有d人偷磁石

你keep得好好 我嗰啲都去咗唔知邊度

我好似對過右下打飛機

個時特別版超速龍球成八十幾蚊個，肉赤都仆街。

我有幾個多左都唔知去左邊
呢套野真係絕種

睇黎巴打好中意尼古絲

好懷念
細個食杯雀巢雪糕已經好滿足 而家...

lm

我俾人用呢招打穿頭

舞動超速龍球

早兩年裝修老母將我盒高達磁貼dum撚咗 入面至少都有200塊

我食 Lam Lam 脷永遠都係食晒啲皮先食入面

光陰似箭

奇趣杯

全部都有

之前都有好多高達磁貼 果時買果支野買到窮
最後連埋個舊雪櫃一齊消失哂

大部分都係90後既回憶

爆丸真係經典
小學成日玩

超人包魷魚絲好好味

樣樣都玩過
時間過得真係快

我仲以為彈擦膠得我個班會玩

全部經典，正

小學果陣成日買一塊餅 2蚊
打開入面會有一張貼紙
有冇人知邊隻

多謝樓主，如果唔係你貼返出嚟我已經漸漸忘記咗自己童年接觸過呢啲野

仲有孖條

屌 啲回憶湧曬出黎
全部都有玩過 食過
好懷念小學雞嗰陣時

細個有紅色果部機械人，關節位係磁石，唔怕玩爛

爆丸shot爆開

以前小學做風紀 唔知點解落左order
見人玩超人襟章要沒收
諗返起都on9

依家生活咁大壓力 有時要慢慢回憶返自己個時既童真 先令到自己會更快樂 加油

將書釘 釘落舊擦膠到 當陀螺咁鬥轉得耐
有無人玩過

雪榚食完下面有玩具

手指滑板
有排好想學 但諗真啲其實係揸住架玩具車周街碌

高達磁石貼嗰支飲品飲得多好似會影響生殖能力

又係呢類po

Gundam seed儲齊晒

為咗啲磁石 飲到差啲糖尿病

好細個都有草起，唔見哂

細個仲因為支運動飲品有個力字
就叫佢力水

爆丸好似同前面個啲差左半個年代

爆丸係咁多個裏面最新
樓主你都好後生啫

有
小學個陣 成日去買新擦膠
買返黎淨係拎黎同人鬥轉

爆丸我個時都無咩點玩了 但印象比較深刻啲 因為去公園同店鋪都經常出現

記得個陣一拆開見到無限正義，成個人興奮到痴左線

擦膠加釘書釘
點解無學界轉擦膠比賽

第一隻雪條好好食
十年前左右好似買過兩蚊

仲有激鬥戰車

有同感 抽中真係可以開心到個日訓唔著 要放個磁石起枕頭邊先訓得安樂

用圖釘可以轉成分鐘

我淨係記得人係一條命

90後一定知道

2000年嘅表示知...

高達

以前日日唔食早餐 買支高達水

最尾儲齊了

以前成本手冊都係磁石貼

個時係成班落公園玩
依家d小學雞話公園太低b

玩開原子筆頭

動力運動兩飲料禁輸港 抽驗塑化劑勁超標

以前仲成日飲

奇趣杯食完雪糕永遠都拎唔到個玩具出黎

小學個陣夾到成本手冊上方都係高達磁貼

我加多哩啲

好記得，但係我問條友儲完要點換，不了了之

無再講了 小學日日都要飲一支先對得住自己

有冇人記得紅蘋果哩本雜誌，細個好鍾意睇後面啲iq題

真係90後童年回憶 全部都有

奇趣杯有數碼暴龍 隔好耐先可以叫媽咪買俾我同細佬一人一杯 千辛萬苦先有麥樂雞獸同加布獸

水動樂個陣大個啲可以死慳死抵買 又係同細佬係咁飲水動樂

好掛住以前有咁多正野 有得食有得儲

好懷念

我記得有隻超人香口膠，個包裝紙濕d水就可以印隻超人落隻手到

而加班垃圾靜係識打支那榮耀
btw 00後咪繼續負皮呢啲po 日後講起童年既話已經想像到你地會講乜
不外乎 想當年支那榮耀打到上王者 而加啲10後都唔知咩驚嚟
又或者 以前打機...

全部都係電子產品
落公園都係同班10連機打手機驚

諗返90後真係屈機 第一代後生仔見證電子科技進步 又係最後一代見證住公園遊戲(玩捉，大白鯊...)呢類既團體遊戲末落

歡迎00後同10後博嘴

串親你? 無得玩日本直運貨 係慘啲

童年回憶
仲有coco 快樂龍 兒童快報

我依家仲記得返個一陣可樂味

我好想要SEED 磁石

仲有老夫子同埋yes

我細個冇爆丸喎

爆丸係咪00後先有?

掛住暴暴飯焦

00後表示呢個係共同回憶，
我哋都係玩呢啲

痴線 一路睇真係覺得自己好撚老

屋企差唔隻隻人物既模型都買齊 仲有一次抽中咗三國演義個漫畫家既親筆簽名

我童年

哩d先係童年

正想睇下有冇人留激鬥戰車

以前個個都有一個搖搖
撚到出神入化

呢個真係唔識點玩
最尾研究左個玩法係用原子筆彈
鬥彈得遠又唔比跌落地

手持高達磁石可以屌西

細個係咁摺紙版激鬥戰車係學校同人打
而家已經唔識摺

爆丸係2009年左右出 但見公園已經好多90後玩緊

仲有十幾廿塊高達磁石貼左係雪櫃門

以前放學日日去買超人魷魚，為既就係入面個超人襟章，我仲記得13年前都仲買緊$1.5一包，60蚊都唔洗儲哂一set 可惜上年搬屋掉哂

超人章以前拎黎彈

我 仲有幾架係床底既箱入面
仲有1、2，3代洛克人機

ok hello kitty，加菲貓
7仔世界盃，歐國盃，英超貼紙

你一講回憶翻哂黎
轉到覺得自己真係好型

係咪全港小學高達磁石同超人襟章都係拎嚟Chok/彈
小息會係操場度玩
好懷念

以前d零食食得又玩得，食哂包野入面會仲有印水紙比你玩，有隻同呢隻類似既零食直程送一包高達模型仔比你砌，好開心

依啲飛機先經典 去文具鋪必買

我會同朋友改裝鉛芯盒拎黎彈，好撚好玩
俱往矣

有無人記得超人魷魚絲一開始入面唔係襟章 一開始係迷你既超人公仔 以前細細個成日儲 後尾好似比呀媽扔曬

係吾係一盒盒個啲 入面有超人公仔/模型或者貼紙 每盒都送唔同既野 有無人見過

其實我真係好想第日自己d小朋友都係玩呢d 玩d普通玩具 而唔洗接觸咁多電子嘢... 唉不過時態變 生活方式都會變 冇計了

仲記得小學玩紙青蛙
彈下彈下鬥撞

米字形咁釘可以轉好耐
記得果陣進化到舊擦膠側邊有武器

右下好似係假㗎

爆丸香港播個年我會考，我估樓主同我差唔多歲數

奇多圈

同紙摺激鬥戰車再隊把間尺係中間

我試過學主角咁飛架車出去，掟到散左

可以用橡筋裝幾把間尺上去變無敵

我記得都係一包一包 係膠既迷你公仔 我印象中記得每一隻公仔都係紅包 跟住後尾就無啦啦轉曬做襟章 不過我又記得好似無送貼紙

nds mario kart
psp gvg

同人瘋狂連機

你唔好用iphone同東江水呀，用左死全家，唔用全家變植物人

好想食

一年級成日訂，仲有黃巴士同木棉樹 仲有精品送，好正

之前喺屋企書櫃摷到 好懷念
仲有嗰時麥當勞換既Hello Kitty公仔 我有日本版同中國版

浸味仲好香

嗰陣無動畫入面嘅格鬥場
用陀螺盤嚟玩

仲有會奇怪點解我隻戰車唔識轉彎

仲記得要買野飲先有得送 小學雞既時候成10蚊一支 好貴
有個同學一日一支

美亞嚟

我覺得佢某程度好J過利古絲

飲到糖尿先見到自由

嗰陣會覺得自由正義會勁啲

你玩大陸野就玩大陸野啦 攞啲 無得揀既野黎講
你係咪都死全家啦 咁

舞動超速龍球 變做手中龍獸

btw 無人講hot wheels

當年仲係香港造

咁我應該要叫你做叔叔

你童年嗰陣玩乜 分享下

好香可樂味

高達磁貼真係回憶 間中先買一支 細個覺得好貴

爆丸09年播，我而家先廿頭，咩叔叔

無怪佢 佢童年可能玩牛屎

Lam lam脷
Yo-yo 有個差唔多樣
係啲文具鋪1蚊彈波拎
好懷念

超人魷魚絲同襟章
香蕉皮雪條

老母買左個賽車盤比我玩

而家連報紙檔零食檔都冇1蚊彈波攞禮物玩 世界進步得太快

痴線 原本都唔係好記得玩過咩 一見到圖D回憶返哂來

90後以前童年恩物

呢個真係好好玩 好懷念

日日都買枝力水返學

好自豪呢啲回憶陪住我大

以前小學果陣老豆喺我有次放學買咗3大袋超人魷魚絲，之後差唔多之前喺學校買果啲 我已經齊咗。小一就齊曬四個主角陀螺，高達先儲得耐，以前同老豆同媽子逢星期六，日先可以買支 儲咗好撚耐先齊咗成套 seed destiny 諗返以前咁樣齊咁多嘢就覺得細個果陣好幸福

全部都有玩過 特別係高達磁貼，轉擦膠同陀螺

仲記得細個零用錢一個禮拜100左右 每日放學同班fd買幾支力塞入書包 高峰時期無記錯塞到個雪櫃有10幾支 最後好似都係差幾個先齊

轉擦膠又係經典 咩鉛筆頭呀 釘呀 螺絲呀 全部都插入舊擦膠轉 見到撞左人地個舊落街覺得好有成功感

陀螺就正版翻版都有買 咩四聖獸都叫齊哂 以前一落公園就可以跟機 有個陀螺盤就覺得好撚型 成班hehehaha咁就一日 p.s 老翻勁過正版

小學真係好多野玩呀 射碼紙 大白鯊 青捉幫捉（上捉上下捉下） 龍拳（唔知有無人識）甲蟲王者卡

想玩電腦game又可以 一等小息or電腦堂就衝去電腦室打忍2呀 超音鼠 無個性戰隊 成班fd偷偷摸摸打機又怕比老師知極刺激

中學開始都無咩野玩了

諗下諗下又想重新返去讀多次小學中學 老了老了

利申97

霹靂神鷹

嗰陣仲會去換摩打

好似陀螺換火花鐵咁

朝朝返學都買枝嘢飲就係為咗草個磁石貼
仲記得好難先抽到自由高達 點知比人偷撚咗喊咗我成日

中伏陀螺

奇趣杯要攞隻公仔出黎個過程好撚辛苦

我偷過同學 好對唔住呀 但我keep到依家架！

留名

波子雪條好正,邊度仲有得買

用鉸剪剪開下半part拎出黎

話說當年買左幾盒火花陀螺
依家仲有盒未開既係床底

same

爆旋陀螺識玩一定玩老翻 以前玩老翻玩具已經好開心 而家冇以前咁容易滿足 我應該同樓主年紀差不多 爆丸出果陣已經去網吧打機的時候 唔會走去玩玩具

呢隻我買過 廢撚到呢

大個先明
陀螺越細 Mass越大就越勁

好懷念小學嗰陣

爆丸已經係我出黎做野既卡通片

仲有數碼暴龍機

我都係 成set仲係度 好懷念果陣草2日買1支慢慢抽哂成set

講起就嬲 啲磁石書簽 小學俾八婆miss沒收左
一去冇回頭

乜老師收左d野真係會唔比返人嫁咩 個miss一定好憎你

回憶啊

老實講個陣啲細路玩意有心思好多，比人感覺賣呢啲野廠商君子愛財 取之有道咁，就算依家睇返啲超人襟章同高達磁貼我都會覺得靚，家下啲細路將來大左可能只可以靠記憶中既虛擬物品搵返以前既童年，而且仲要係一啲不斷要你課金食水深又要你抽既仆街。

真心講句唔好話00後係垃圾或者差，佢地只係社會同埋時代改變既受害者，令到佢地個價值觀有問題，仲要錯過咁多好野，我真係唔敢想像自己細個無接觸過呢啲野會係點。

利申：小學時期魷魚絲當飯食同運動飲品當水飲

細個小學仲興用擦子膠加釘書機d釘整陀螺

好懷念爆丸

童年陰影

小夫個頭係用黎放叮噹

仲記得小學果陣會玩間尺 喺張枱上面一人一個角落 係咁彈人地個間尺落地
好懷念呀

呢啲肯定比左自己嗰仔

以前有隻蝴蝶孖條都好好食

食杯雪糕就係為隻公仔

細個成日逼工人幫我飲力水儲磁石貼

俾佢收完
我就喊
連俾佢叫出門口 叫入教員室 打俾家長既機會都冇

成件事就好似冇發生過咁

奇趣杯個隻mug我屋企仲有兩隻 個陣換咗返去用到宜家都未爛

我都係

個樣好後生 頂盡廿尾
不過我都覺得係佢自己吞左

我嘅童年都喺補習社過

同Op同年代 話咁快已經2字出頭了

好撚有米啊

要剪左d膠先勁

咁你有冇成為一個有出息嘅人先？
冇嘅話，你嗰段童年係的確悲慘

小學果陣小息好多野玩，返到屋企做完功課又可以落公園踢下波同人玩下捉，由唔識玩到識，到後黎PSP出左就落公園同人聯機打

00後

我死慳死抵草2 3日先買到支

冇

數碼暴龍
諗返起都覺得正
不過有時唔洗一定要買野玩
摺紙 玩下東南西北
咁就過左一日
而家都唔知仲有幾多人識摺紙

老母唔俾買玩具

睇開啲啦
而家啲00後、10後同你一樣㗎咋

而家個個手機game任玩啦

個個本手冊都有磁石貼

D回憶湧現
樣樣都買齊
呢幾日仲俾個02年串我老野

利申98

手機驚辣殺

其實仲有$5個種高達扭蛋

好似係吞拿魚餅
超人鎖匙扣呀嘛

全部都有啊
小學既回憶

以前有個雪糕 食完裹面會有隻高達 有一隻係隱藏左個樣 有冇人記得 到依家都唔知個隻隱藏左個隻咩樣

都係奇趣杯嚟
個陣抽到一隻格鬥

$10係高級扭蛋
有得砌有得玩
依家要$60先靚少少

奇趣杯 食完極難抆走個膠杯
次次都要搵老母幫手

gundam seed係我小四果陣係cctvb播（無記錯既話），跟住成兩年後先播destiny
明明當年好撚hit，seed既高達我都砌左好幾隻，點解就係無見過呢套磁石

龍拳？我以為剩係我小學先有 係咪樂富果間
我都係97
Btw 都未有人提彈珠人 係有白寶紅寶藍寶果套
記得果陣細個仲有好多油顏色既書都係呢款卡通
真係好懷念

仲有個胖虎喺屋企！

屌

數碼暴龍機
小魔女doremi 變身器

話說我記得90年代尾好似有隻遙控車係反咗都可以控制佢轉返起身…得藍同黑色。有冇人知叫咩名?

全部都童年回憶

呢堆都係90後

世界盃鎖鑰套

仲有7仔世界盃國家隊卡

好掛住奇趣杯

我個陣抽到神盾

見到呢個post突然間有啲感慨

儲齊咗高達磁貼
仲賣埋俾人
但係果期變咗肥仔

當年隻搖搖出天旋地轉呢招 fing到吊燈玻璃跌落地下 成地玻璃碎

超人襟章 以前成日同人玩 贏左仲可以拎埋佢個襟章

細個有次搭車唔見曬成套高達書籤 想收返不過揾唔到有人放

為咗d高達磁貼每日返學買兩枝飲，諗起都覺得癡線

好想揾番，知唔知邊度有

記得以前為左買高達磁貼

狂買個支野飲 唔記得邊支

飲到差唔多肚痛

高達磁貼帶返學多數比人偷

當然有

有冇人可以比我睇下成set係點樣
我好想知個隻隱藏左既高達係咩黎

有又點 無又點呀？ 過撚左去啦 懷乜撚野舊呀

97前就玩呢隻，97後買個老翻陀螺都俾屋企人屌

童年啊

正
以前仲會食孖條
吱吱冰 叮叮糖

蝦條後面痴住包卡 後期係比人偷曬啲卡

朝早八點幾見到好抑鬱

雀巢有玩具送果隻未食過

小學會買卡袋入住帶返學校 但之後俾老師發現收曬了

連懷緬post裡面d野都新到我未玩過。。。到底我有幾老

以前記得係小學雞先玩拉拉雞陀螺
而家講舊野我都未玩過

個雪糕麻麻地好食 買返黎都係為左個玩具 但細過有得食又有得玩已經好滿足

個陣儲撚左兩筒超人

爆丸係中學果陣唔知做乜有幾條友買返黎
係玩擲去黑板睇下個磁石痴唔痴到

童年最多人儲應該係寵物小精靈既貼紙，唔同方向望會睇到唔同進化形態，個個都貼哂喺SPI 書包到

細個超人魷魚絲加支力水 咁就一餐 諗起都覺得好健康

波子棒同角十棒都好正

我到而家都唔係好知手指滑板係玩乜

去啦霹靂火鳳凰！

細個時每日得兩蚊零用錢(係比我買零食用)好撚慘，要乞同學兩啖，求佢地借黎玩

天族

波台狗

霹靂神鷹

遊戲王呢？

買咗個紅蓮曹操交達

Seed果代磁石差兩塊就儲齊 好後悔
Seed d就搏命飲 終於儲齊左
Seed同seed d開頭張膠紙藍色透透地 可以睇到入邊係邊款
去到seed d轉左黑色膠紙 飲撚到糖尿先儲齊
之後六角型又齊埋 不過d位唔啱 砌唔到張靚圖

90後既童年好幸福
係真正小朋友應有既童年
冇ipad 落街周圍玩搖搖爆旋陀螺
宜家呢代d細路真係陰公
已經唔知咩叫童真

除左橙渣全部磁貼都齊 用左佢黎換個fd閃既突擊自由 結果抽唔番 差一隻呀

超人魷魚絲樓下商場仲有得買

金色突擊
利申抽中

每隻打開入面仲有張卡仔 係動畫截圖

細個儲齊哂換咗部GBA
依家諗番覺得好似儲番起啲章留念仲好

依家仲有冇得換

係咪頭轆會轉嗰種
係嘅話返深圳過關大把

Lam Lam脷真心好食

微星小超人

有無人食過牛仔片 最早期入面係有玩具

80尾

個陣為左草齊d超人章
每包魷魚絲拎完個章就比人食
最後草齊106個
抽到106個下勁興奮

仲要舊釘整得愈高轉得愈耐

之後d擦膠裂開晒

屌呀？點解細個我唔知可以咁

爆丸已經係高中時期既野
但我都有買黎玩
Btw 爆丸第一輯幾好睇

90中

仲有無人記得百獸王？

彈四驅車仔

正呀 每個星期都會早D起身睇

當年七仔買夠廿蚊就送一隻迪士尼公仔，而家已經變咗送印花

玩埋你個大陸老母

呢啲都童年，咁你而家都仲係童年啫

雷霆萬鈞已經好難
但其實係低難度招式

爆旋陀螺
果陣拎老母個不銹鋼鑊黎玩
比佢屌我整花晒

竟然無激鬥戰車？

幪面超人啲卡點解冇人講，以前草左勁多

買齊成套合體玩具除咗紅色猩猩同古代百獸合體

會玩一人彈一下 彈人落枱 全部個底花撚哂

大部份都玩過
另外有冇人以前小息摺過青蛙同戰車玩？

手指滑板 爆丸
樓主應該 廿歲未夠⋯
起碼都攞條雙打線出黎啦

覺得係最高質既一套戰隊

我都想要D玩具 無錢買

記得小學果陣會自己摺 然後同人鬥

暴龍機都無 練到打丁手速

我小學每個禮拜得5蚊零用錢
全靠啲同學抽到重複送比我
有個同學食厭左 買左淨要襟章 包魷魚絲請人食
但係我儲極都儲唔齊

全部未見過

個陣係咁飲力水儲磁貼
點撚知之後有新聞話力水塑化劑超標
飲得多條鳩會變細

Kfc

彈跳膠

好掛住奇趣杯 好記得細個草左勁多高達同keroro
仲有超人魷魚絲，以前草齊鐵襟章有得換gba到中學個陣就變左做膠襟章再變到而家已經得返張貼紙

有無人知邊到仲可以買到

小學上堂好鐘意用舊擦子膠擦張枱
擦啲碎出黎 用啲碎捽成一粒老泥丸
用藍色硬紙包住 白色果隻擦子膠最易整

Same

專登買依舊擦膠去整

小學嗰陣唔知要點食個「香蕉雪糕」
曾經以為層皮唔食得

個蕉皮都唔捨得食 通常會最後先一大啖食

無暴龍機無pokemon卡無激鬥戰車

係呢隻啦
張枱污

我指係7仔直接偷既仆街

Jj棒
細個最鐘意食出面層冰 之後係咁fing入面條啫喱

新世代應該唔係好知呢堆野啦

上一堂舊擦膠已經無左5分1 整完就攞粒老泥掉前面條友或者放起佢啲頭髮到

伯母玩開好多國家既產品？
世伯
咁你既身世重有趣過d玩具

果陣每日放學去ok買枝野飲儲高達磁鐵
咁就十幾年

細個唔係個個都有咁多零用錢買到依啲電子野

點解無射馬紙
小學嗰陣上堂成日偷偷地拎條橡筋摺硬d紙拎黎射黑板

我玩過一隻係車身左右各有1個半圓既圈, 可以撞牆轉圈車頭向返反方向繼續向前揸

仲有好多係屋企

望到d高達磁石我就諗起支野好撚難飲

果陣我地個個舊擦膠大細差不多好好玩
直到有人有條撚屌買左舊又大又厚既擦膠返黎屈曬機 完全彈唔郁

諗起都恐怖 專用硬卡紙同錫紙射人 傷害力加X100

初中係班房射到後面塊壁佈板爛晒

00後班粉皮點會識呢d 佢地只能活係一個有電子既世界

用釘吉落舊擦膠轉得好快架

超人魷魚絲啲襟章...我儲齊晒

小學果陣其實玩乜都好開心
有冇人小學有玩「咇督」同 007（有冇記錯）

屌聽翻啲招名都覺得好型！
天馬流星拳

最記得帶高達磁貼返學比個仆街訓導主任沒收左

玩痴牆同黑白配 猜王帝 女仔跳大繩 男仔跳飛機 小息就係咁樣過

講爆丸就收皮啦

仲有個橡膠四驅車
之後有支類似筆既彈弓發射器
以前學校仲未轉膠桌，木桌個面係果d光面黎，好滑，小息成班一人一隻角開戰

力水 同 鱈魚絲 都唔知搞壞咗幾多個細路個腎

爆丸已經係最後期了 但都有好多00後玩 所以先講下

高達磁鐵我記得永遠拎最後幾支一定係有閃既稀有 ，轉眼都過左好多年

重有冇人識唱數車車

數車車我共你數車車 穿梭都市內有私家車
...數一數多少車
有大巴士 (有小巴士) 有大火車 (有小火車)
...重有送我返學嘅保姆車

首歌已經搵唔返
有冇巴打有link

然後我要用3點法術力召喚不死男爵瓦格

咩泥嫁-.-

係冇玩爆丸同手指板

小學果陣個個買一盒盒寵物小精靈 入面包糖永遠冇人食 淨係要隻公仔

細個爆丸試過大大力扔落地 諗住好型
點知扔到爆撚咗
喊咗我好耐
啲屍骸到依家2x歲都仲係櫃桶

無激鬥戰車

回憶出哂黎

有 全部都有過，冇記錯高達磁石係買寶礦力，但次次都抽中渣古

陀螺加火花鐵上去

淨係細個同D唔識既細路一齊玩捉已經唔係而家既細路可以明白...
就算打GAMEBOY打拳皇都唔係個個有機有線...
攞個維他奶盒當波咁當踢波都應該無細路會咁玩

呢啲飛機好犀利㗎喎, 真係飛到

日版無樣係上面？

真係童年
冇記錯超人魷魚絲啲鐵章我差幾個就齊

爆丸真係你唔講 我都唔記得有
好有回憶

原來有得換野 我儲左勁多

仲記得以前小學一到小息
就個個彈個超人襟章 三四五個係度彈
仲記得有分咩平底尖底

屌 係呀 我應該知你係邊個

玩過 小學果陣覺得好好玩

個頭成個剷咁車身紅色果部最屈 真係剷起對家

下面d玩具全部都有

Projector...有啲好老嘅professor嚮大學都仲用緊

再細個啲無錢買玩具玩呢隻 仲要自己油啲顏色上去，改埋名

超人魷魚絲儲到兩個特別版可以換一部NDS，我儲到其中一個

高達磁貼 好懷念 以前覺得一支嘢飲好貴 死慳死抵先買到 超人襟章草咗極多 仲有搖搖 嗰陣真係好hit

有呀哥嘅絲打嘅童年係冇barbie的

有孫未？

以前小學果陣同同學玩係咁贏佢地果啲
我諗90後都好少人知奇多圈係啲乜黎

姐係仲用緊透明膠片

識曬先發現自己已經咁老

有冇人玩過隻flash game叫夢遊先生
琴日開返黎玩仲記得第一關點過

之前7仔送球員貼紙 有本書仔可以貼上去
有無人有圖

手機真係收左好多正野皮，而家唔會有人玩翻呢啲係低能但真係好玩既野

抽到享利開心到仆街

左下角個張都唔知有幾多精喺上面

暴龍機

利申90後
No offence，
想問爆丸其實係點玩

shoot!爆開！

丸底同卡有磁石比你match, 轆中就爆開

利申未轆中過次次都係直接擺落張卡度

7仔英超貼紙簿

四驅車呢

projector出嚟嘅效果好清晰
好過我中學轉曬嗰堆垃圾先

夢遊人

好正好抵死

識J一定J美亞

嗰陣覺得有主角喺上面會勁啲

最後果張以前真係人手一部
玩合體玩具全部都係合金，無而家果d咁膠

嗚啊 嗰陣係咁扭 儲齊過幾set
間零食舖營業額我應該佔佢1%左右
多出嚟嗰啲就拎啲零件嚟砌部自創嘅出嚟
搬完屋就唔見晒了

個啲叫visualiser

梳

自隊一粒

果包嘢幾好食

我已經唔記得咗個網站叫咩名, 但係嗰陣有個網站有好多flash game, 個個上電腦堂都會走去上面玩果堆games
夢遊人係好出名啦.....我記得另一隻就係無個性戰隊, 有一隻玩烤肉, 重有隻貓狗大戰, 然之後有一隻係玩戰艦ge, 可以升級呀咁, 又係好好玩.

之前執野揾返成堆出黎

利申:上面堆野全部見過,90後

合體玩具又係男仔必玩

我仲有堆奇多圈係到
不過唔記得係食咁多儲返嚟定點
有d仲要係特別版係硬卡紙咁

自隊

激鬥戰車真係理想與現實
個玩具完全唔好玩
陀螺做唔到卡通咁誇張都起碼真係玩到

剩係記得成隻都係金色

仲七仔世界盃閃卡

以前同人鬥 贏咗可以得到對手嗰塊 我贏到成屋都係

有隻日本朱古力餅抽卡，以前小學成日哂命哂卡

仲有遊戲王
同細個果排因為甲蟲王者所以好興養甲蟲

有少少打冷震
奇趣杯

lamlam利好好食
細個屋企無咩錢 次次食都要扭阿媽買 扭好耐 所以寧舍好食

Freedom可以賣到80蚊架

[img]

我都有 屌

[img]
唔識出圖

呢個真 玩到比老師屌

以前細個最開心係買玩具

櫃桶底同隔離位啲契弟連機打

個時奇趣杯有超人系列細細個行過士多都會叫老豆買有次比我中左金迪咖開心左幾日

童年你與誰渡過

有冇人記得超速搖搖 有隻款叫超速龍球 定唔知乜撚 白色嘅
細個好想要 有日老豆揸揸下車停低落車買俾我 個下開心到癲
到而家都唔知幾錢

超速水龍？我有隻瑩光特別版

白色 實心木黎 好似

你班90後玩埋啲垃圾 唔怪智商咁低

仲有好多盒模型係屋企
想掉撚哂佢

以前入2隊校隊就係想練波前老母俾錢我買力水抽書籤

波子棒超好食 但係好似無乜點再見過

利申00黎

小一小二為咗玩擦膠陀螺
專登叫啊媽陪我去文具舖買幾盒釘，但無釘書機

翻學全班個個都問我拎釘
人生第一次感受到 受歡迎既滋味

小學我個時生日 班同學夾錢買左盒送俾我 仲一齊砌 真係好開心

時間真係過得好快

食親個個雪條都要扮含撚
非gay

我當年有隻菊草葉，另一個方向睇會變在月桂葉

嗰陣奇趣杯有keroro公仔

第一輯正，第二輯都還好，三同四真係唔做過做，設定好膠

舞動超速龍球變做手中狂獸創造花式超速穿梭於你我左右

仙魔大戰？隻朱古力食餅都幾好食

究竟呢個玩法係邊到起源
以前我地小學係chok跌人地個隻，個擁有權就歸你，個陣輕鬆用一隻贏左成set返尼

以前網路唔興 但所有嘢都可以一傳十十傳百
上太空捉夢夢
高達磁石我哋有分友誼賽同認真玩
後者就可以贏咗拎人果隻

以前樓下士多有得賣成日叫老母買黎比我玩

而家邊到有得買

留名紀念童年回憶

有冇人有儲過呢套高達卡(大約2000年係OK飲自由斟)
細個比人偷左張死神高達好唔開心
張圖都係上網搵

細個就好想快d大個
大個左就想過得慢d 唉

應該冇啦
十鳩幾年冇執書櫃先搵得返

獨角巨龍

奇趣杯呀
小學雞嗰時放學食一杯簡直係完美！

細個勁鐘意食波子汽水雪條 食到最尾先食d啫喱
仲試過一日啪6支結果肚痛左成日

好懷念
細個成日食蝴蝶型像皮糖同戒指糖

仲有筆+間尺合體飛機

以前小息全班圍係一張枱玩彈擦膠

擦膠陀螺用施留德果隻可以釘十幾粒超厚，果隻轉勁耐

唉屌又係呢啲催淚post

爆丸都90尾先玩

童年玩具 四驅車 暴龍機 超速搖搖 爆旋陀螺 激鬥戰車。
93

生命值硬接
估一隻card game

高達磁貼諗起自己差部毀滅高達就齊果六部高達，最記得老豆有次放工買枝翻嚟，佢將裝個磁貼嘅包裝掉咗落垃圾桶，我呀媽見到執翻起俾我，一拆就係隻曉 果時勁開心

認真想喊，有d感觸，好掛住小學時候d on9嘢

玩過曬 痴線

到底爆丸係點玩

數碼暴龍卡同爆旋陀螺

Battle spirit
又係高中時期
愈後期愈好睇
D卡寵都靚左好多

仲記得以前細個拎住部03暴龍機落街食野
咁岩見到個細路又拎住走去r佢連機

當年掛係筆袋

點解咁少人講暴龍機 遊戲王卡 寵物小精靈卡 既
你地係咪90後尾多？好多我都唔知係咩

好似有啲磁石做既遊戲卡 之後爆丸底都有粒磁石 放起張卡上面就用爆開 之後當卡牌game咁玩 應該係咁

細個冇錢買
大個唔見哂...

可惜 如果依家出返 返一日pt買曬啲玩具佢

有啲果陣好難得先叫到老豆老母買
唔見晒好sad

有啲係我老母叫我扔 我又真係扔
有啲係俾我細佬整唔見

真係童年回憶 見到就真係覺得自己老

以前成日去小食部買 不過舊擦膠廢嘅
淨係攞嚟儲

依個真係經典 有無人記得點得到

發覺2010年後，卡通玩具質素直線下滑，果陣sem break電視播閃電十一人睇到我呆左。

遊戲王 召喚王都無 學咩人叫童年

我仲有一大箱co co係度，由第一期keep住買都買咗一段長時間

最記得co co出出下又出多一本co co別刊（好似係咁叫）

之後儲印花抽獎，抽中咗部特別版彈珠人

奇趣雪糕杯有排送數碼暴龍鉛筆蓋
嗰時一日買一杯食 儲左成堆

係唔係森永朱古力波

第一次見呢d野😅

好記得個軚盤

諗返起以前裝舊鐵落陀螺 一野就撞爆隔離屋條友隻冇改裝嘅陀螺

特自同傳說兩隻擺埋一齊你會發現兩個係對緊

我隻自由唔見咗呀

屌，就係呢度玩到面個舊飛出黎成個竹蜻蜓咁嚇到我仆街

係呀

我反而想要第一代

我有過呢個軚盤呀......

爆丸都叫童年

再之前有世界盃球星卡

我直頭唔要下面舊野 當佢竹蜻蜓咁玩

00後班中學雞同你講”想當年我細個”

部GBASP仲有吉田個身既紋
應該係特別版黎
同埋仲會送2隻CD同特別版章
再加一埋吞拿魚餅

哇呢包野真係經典，9年前仲見到有得買，而家已經冇見過

遊戲王？我而家仲有副戰士魔使同天使係度，而前中學就興玩寶玉獸

召喚王以前莫哥拿格里夫個期就玩影忍軍，宇宙篇玩毒毒連同小丑，焰之章開始玩雷克斯軍團同武器黨，而家仲有雷克斯軍團同小丑珍藏中

以前冇錢玩卡剩係睇coco漫畫 雷克斯 赤龍丸 雷王，記得好似有分grade，泥盆大師 檔案大師

全部試過曬

拎去邊到換

以前玩彈鉛芯筆盒
仲記得我果隻用4個夾埋

仲有擦紙膠碎
Group埋一齊變𡚒黑色嘢

仲keep住

天天有魚間公司
嗰時佢地係代理(?

所以會送佢地啲吞拿魚餅

有冇人玩過決鬥大師？

爆丸shot 爆開

仲有MOZ

新線上遊戲地帶

凌草

仲有彈珠人

寵物小精靈卡

準備出 驚緊

我唔敢睇 唔想承認自己已經大個

啱
以前好多住附近嘅細路喺樓下公園玩
老啦～～～～

有巴打講咗
遊戲王
我諗你講嗰隻係後期啲

呢隻廢到一撞就散
我幾日之後就扔左

高達磁石貼成日玩

好撚懷念 仲有高達三國志卡牌

成日唔知射左粒珠去邊

我係玩呢隻 要砌

有33個00後負皮呢句

而家仲好想買, 但屋企無位放了

恐龍薯片 小學小息日日一包

我以前連條底褲都有激鬥戰車

2000年嘅都18歲
童年嘅嘢真係越來越模糊了

波台狗真係onlun9 揾野黎嘈以為自己好有趣

果陣成日同呀哥細細個玩爆旋傻婆

啲雪條都好經典好好食 唔似而家咁乜都紫薯芝士雪條

好掛住以前細細個無咩煩惱

而家人大左，都係得閒等呀哥收工隔唔耐打埸皇室/LOL

好多謝樓主令我諗返起童年回憶